Nhận xét Prototype (vẫn chưa sửa lại được):
- cám ơn: nên thiết kế button (thanks) cho người dùng click vào
- Bản đồ được nhập như thế nào?
- Trên trang chủ sẽ hiển thị gì: các thông tin giao thông có mức độ nghiêm trọng cao hay các thông tin mà người dùng quan tâm?
- Để kích thích các thành viên post bài, đánh giá thì nên có phân loại (theo level) của người dùng, người nào tích cực thì sẽ có hiển thị trên trang chủ
- Vài trò của giao diện bạn bè là gì?